跪求大家立即反包圍PolyU

依家已經勁多post話入面物資嚴重缺乏，
佢哋走唔走到都成問題，

仲開咩花？

要立刻反包圍出面啲popo

P牌第一次出post 請見諒
如果覺得make sense 請推

推

Push